[InSomnia]Dreamcatcher討論區(21) - 有DC的地方就是烏托邦

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

Dreamcatcher的官方應援色為🌕 PANTONE Black 6 C 🌘 PANTONE 7623 C 🌑 PANTONE P 10-6 C，意為 每當升起紅色月亮的日子，捕夢網會邀請大家一起做夢 (對應一周年Fan Song Full Moon結尾歌詞 像我永遠閃耀的夢一樣的心 充滿著紅色月光的滿月)。

於出道四週年公布第一代邪教會服官方應援勁長手燈及披風
於2021年2月正式推出請期待

官方連結：

專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：
Goodnight Instagram專頁：
日本Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

Youtube Channel:

Dreamcatcher Fan Community:

Facebook專頁：

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祉攸 / Ji U / 지유
姓名：金旼祉/ 김민지 / Kim Min Ji
花名：JU 쥬、Pink Princess、隊長、兔子
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面
飼養動物：小狗Cherry

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
花名：女王、大象
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
花名：狼、娟哥、年糕
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
花名：貓、冰塊公主
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱
飼養動物：小貓楠楠
新浪微博：

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
花名：傻賢、kai賢、小狗賢
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱
飼養動物：小狗Pie
出演電視劇：便利店新星

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李愈彬 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
花名：大米、熊貓
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
花名：肥佳、豬仔、BabyShark、杏兒
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

音樂作品：
首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

Emotion

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

'Sleep-walking'

‘It’s Okay!’

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar
6. YOU AND I (Inst.)

'Mayday!'

第三張迷你專輯《Alone in the City》

發行日期： 2018年9月20日
語言：韓語

1. Intro
2. What *
3. Wonderland
4. Trap
5. 약속해 우리 (July 7th)
6. What (Inst.)

'Wonderland'‬

‘July 7th'‬ 廉價自製 MV

第一張日文單曲《What (Japanese ver.)》

發行日期： 2018年11月21日
語言：日語

1. What (Japanese ver.)
2. Chase Me (Japanese ver.)
3. I Miss You

出道兩週年Fan Song《하늘을 넘어 (Over the Sky)》

發行日期： 2019年1月16日
語言：韓語

第四張迷你專輯《The End of Nightmare》

發行日期：2019年2月13日
語言：韓語

1. Intro
2. PIRI *
3. Diamond
4. 그리고 아무도 없었다
5. Daydream (백일몽)
6. PIRI(Inst.)

'And There Was No One Left'

第二張日文單曲《PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-》

發行日期： 2019年3月13日
語言：日語

1. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
2. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
3. Wonderland-Japanese ver.-

第一張日文正規專輯《The Beginning Of The End》

發行日期： 2019年9月11日
語言：日語

1. INTRO
2. Breaking Out *
3. My Way～この道の先へ～
4. Chase Me-Japanese ver.-
5. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
6. Wonderland-Japanese ver.-
7. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
8. What-Japanese ver.-
9. I Miss You また一人になった-Japanese ver.-
10. YOU AND I-Japanese ver.-
11. OUTRO

[LIVE]DREAMCATCHER「I Miss You」(1stAL「The Beginning Of The End」特典DVD)

特別專輯《Raid of Dream》

發行日期： 2019年9月18日
語言：韓語
與韓國手機遊戲King's Raid合作發行

1. Intro
2. 데자부 (Deja Vu) *
3. 거미의 저주 (The curse of the Spider)
4. Silent Night
5. 북극성 (Polaris)

'The curse of the Spider' 廉價自製 MV

始娟第一隻數碼單曲《Paradise》

發行日期： 2020年1月29日
語言：韓語

第一張正規專輯《Dystopia : The Tree of Language》

發行日期： 2020年2月18日
語言：韓語

1. Intro
2. Scream *
3. Tension
4. Red sun
5. Black or white
6. Jazz bar
7. Sahara
8. In the frozen
9. 새벽
10. Full Moon
11. Over the sky 하늘을 넘어
12. Outro
13. Scream (inst)
14. Paradise

'SAHARA' 廉價自製 MV

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Scream' Dance Video (Special ver.)

第五張迷你專輯《Dystopia : Lose Myself》

發行日期： 2020年8月17日
語言：韓語

1. Intro
2. BOCA *
3. Break The Wall
4.Can't get you out of my mind
5. Dear
6. BOCA(Inst.)

Break The Wall' 廉價自製 MV

第六張迷你專輯《Dystopia :Road to Utopia》

發行日期： 2021年1月26日
語言：韓語

1. Intro
2. Odd Eye *
3. Wind Blows
4. Poison Love
5. 4 Memory
6. New Days
7. Odd Eye(Inst.)

Special Cover 影片 (節錄)：

JIU
[Special Clip] 'Honesty' (Pink Sweat$)

[Special Clip] 'I Love You 3000' (Stephanie Poetri)

SUA
[Special Clip] 'COPYCAT' (Billie Eilish) (Choreography by SUA)

[Special Clip] Dreamcatcher SUA X CLC SEUNGYEON 'Tadow' Cover

SIYEON
[Special Clip] 'Speechless'*(Aladdin OST)

[Special Clip] ‘Faded’ (Alan Walker)

HANDONG
[Special Clip] '心跳的證明' (劉人語) 中&韓語

青春有你2 - 十面埋伏 Team A

YOOHYEON
[Special Clip] Perfect' (Ed Sheeran)

[Special Clip] '2002' (Anne-Marie)

DAMI
[Special Clip] 'Once upon a time' (Composed & Lyrics by DAMI)

[Special Clip] 'Rockabye' (Clean Bandit)

GAHYEON
[Special Clip] 'Dlwlrma' (IU)

[Special Clip] ‘Vanishing Paycheck' (Stella Jang)

GROUP Cover
[Special Clip] Lucky Strike

[Special Clip] SUA SIYEON YOOHYEON 'REALLY REALLY'

[Special Clip] JIU SUA YOOHYEON 'Taki Taki' (Choreography by SUA)

[Special Clip] Dreamcatcher JIU YOOHYEON 'Angel 2 Me'

[Special Clip] Dreamcatcher 主唱LINE小分隊 平語時間 'Oh My'

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

港場意見調查 by DCHK

聽完佢地啲歌真係番唔到轉頭。

[InSomnia] Dreamcatcher討論區(22) - 有DC的地方就是烏托邦 購買官方手燈可成為黑魔法師

入返呢邊